靚女真係好慘，原來bf一直以黎都只係鍾意我個靚靚樣唉

原來靚女真係會完全搵唔到真愛
d臭男人淨係鍾意我樣靚大波。。。
完全唔了解我既內心
岩先我問bf如果我而家變到唔靚你會點
佢：即飛

唔通想搵個唔係貪我樣靚，識欣賞我內心既男人都咁難咩
成班臭男人

膠po

想知小妹似邊個idol

事人真事

自拍圖都無張學人開post 死開啦垃圾雞

係idol似我。。。

邊個idol似你。。。

你咪死番出去咪留言囉傻鳩

冇中出先飛你bf都算有少少人性

好過醜女一直都冇拖拍
可以試吓下次揀男友時謹慎啲?

胸大過佢

樣呢d唔講啦，驚你自卑

要唔要同我一齊？
利申：靚仔tb

我當佢鴨咋

唉，當初講到鍾意我夠温柔賢淑。。。點知都係貪我樣靚身材正咋

屌你老母 日日開埋d膠post attention whore

tg me: hugo1991

咁你又幫我推咁弱智？

仲做緊123？

定左行做足波佬。。。

我自己都係靚女 所以好明xx sis你嘅問題

同病相憐

FoReVeR_Sis

唔洗失望 搵個盲人做bf 就得